（唔訓嘅你入一入幫下我）去旅行唔記得帶iPhone sim卡位枝野

如題
巴絲打們會點做

求救 唔知係邊搵枝針出黎

酒店有

有冇萬字夾

幼牙

用萬字夾

幼牙籤is ok 酒店房間有機會有針線包，支針會開到

耳環都得

同用耳環

酒店有iphone果枝野？

用緊iphone7

冇

冇耳環

酒店有啲咁嘅野？
利申 真係未見過有針線包

普通針 縫衫嗰D

大阪x hotel拎，正常酒店都會有

iphone7 就要用專用針or 其他手機都係用針開sim 卡位
既專用針先開到
利申 用iphone6plus 可以用普通萬字夾整長既針開到
換iphone7我當時冇專用針 但都帶住普通針係身
但開唔到 女友拿佢手機用既針比我開先得

唔係啊

窮撚去台灣咋

我知針可以 但你出街/去旅行都唔會冇啦啦帶針 依家就係冇

去hotel問櫃臺有無啦
如果你去到台灣機場先買電話卡 佢會幫你搞埋

除褲鏈

問空姐借名牌 跟住唔駛我教啦

酒店staff 既名牌 可能有扣針
Or 去衣櫃偷針線包